黃大仙旺角義士千其唔好上義載

今日班狗出左好多架私家車，唔好信任何義載